[車仔麵]啲餸定個湯緊要？

啱啱放lunch同個新同事食車仔麵
我叫清湯，俾佢笑我碗野淡茂茂唔識食
我話啲餸有味㗎嘛
佢死拗話車仔麵湯底唔濃不如唔好食

啲餸好食咪得
個湯最重要

麵最緊要

個碗最緊要

湯

d餸間間都差唔多味架啦湯底就係碗野好唔好食既重點

唔小心負皮左
湯

識食一定食老闆娘